[突發] 達哥出聲了

屌啦

一直潛水變左一直關注,笑左

太遲

不如唔撚好出聲啦

Who?.jpg

hea撚過林奠

唔好下年先講？

連登仔原唔原諒达哥

好柒
幫唔落

一直關注，但開台隻字不提

出聲避開立場

who cares

其實佢柒夠未
跌落地“哪”番咋沙咪仲柒

又食兩家茶飯?傷者?
龍門你搬埋我嗰份

達哥 = 現代韋小寶

同攞彩有咩分別？

一如既往 講乜都唔怕得罪任何人 又贏

關注有撚用？繼續奶共算尻數啦

秋後先算帳
而家擇左個名算啦

冚家鏟哨牙閪，譴責都唔敢就嗲啦

臨尾想出黎攞彩？

Unfollowed 講d懶中立野想食兩家茶禮 收皮啦達狗

講野模凌兩可，諗住收2家茶禮? 我屌

In 達哥 We trust🥺

抽個傷者水咋
冇表態

喱個post 好有野心
根本立於不敗之地 你唔同邊 就有唔同詮釋

唔明點解依家又夠膽提，開直播果陣唔好話立場，連提都唔提下

收檔啦佢 依家出黎博乜呀 之前叫佢表態 好似逼佢食屎
依家出黎扮關心

想食兩家茶禮？我屌你啦！

收皮啦，得一句多啲咋。表態都唔敢表，仲想食兩家茶禮

食撚屎啦達狗

唔係唔知有d野唔講好過講呀？

同淋病講野有咩分別？

死達狗想出黎拎光環

真心達粉都幫唔落
呢加先講不如通過左先講

柒少陣啦

依家先話一直關注，大事大非都唔敢企雞蛋嗰邊，好可恥！

都係冇表態
傷者兩邊都有

件事發展到今日咁 終於逼到佢出聲了
不過都係唔出聲好過

即係咩？

傷者？指兩邊都得，想食兩家茶禮
食屎就有你份

講真 大陸比佢既錢係咪真係多到可以滅聲 你其實做番以前達哥 都可以接到香港job啦

條撚樣唔比人逼到盡都唔撚岀聲既
做下樣又呃下你班fans boy

當初為保飯碗封口
宜家為保飯碗開腔

又冇表態，垃圾

算啦

一直關注? 咁點解唔第一日就出聲

收皮啦垃圾

一直關注，但開台唔俾人提

政府新聞稿咩

咩事件都唔講

柒到仆街

hku 畢業
笑了

垃撚狗達

賺錢最緊要 良心咩黎？
食得嫁

走啦大灣達對你好失望

垃圾達狗 邊個比錢咪奶邊個囉

想同萎萎一樣食兩家茶禮
收皮啦達狗

記得unlike, unfollow佢fb同YouTube, 接受唔到咁樣食兩家茶禮

死撚開過啦 第一日唔表態
就知你份人係點啦
呃小學雞都重得既
你收皮啦

哇你唔好出聲好過
唔出聲我都仲可以當你死撚左
宜家講句咁既野想食兩家茶禮 仲柒過唔講

本身都唔憎達哥
達哥單野我持中立 明佢有苦衷
但你過左12號先講？ 為左攞光環？

咪就係等緊個中立位落台仆街

傷者? 警察都有傷者咁你係咪支持佢地啊，出少句聲威少陣啦

冇人想知
利申 一早已unfollow

係咪關注隻速龍仆親

1322525， 佢咁講佢贏曬 想兩邊都唔得罪

希望受咗傷嘅警察早日康復?

唉

Unsubscribed同unfollowed

講咗等於冇講...

利申
之前有份講話唔應該逼佢表態
但而家咁佢先得句咁嘅嘢 唔好講算啦

仲叫達哥？
唔係小達咩

希望傷者早日康復
示威者同狗仔都有受傷
真係你講哂啦

官腔到。。。唔講以為係政府發言人

仲衰過潛水 好撚嘔心

关心警察 好感动

屌 林鄭夠一直關注

戴番頭盔先好嗎

以後唔會再睇 你食屎啦

長毛狗，屌臭你老母呀！

唉，屌都廢是，祝你繼續發大財啦

佢夠薑直線屌柒林鄭我就支撐返佢

佢而家講呢句根本馬後炮

好噁心 達狗你都係潛水好過啦

死迖畜

寫到咁 啫係佢幫邊邊

依家講乜 都覺得佢好假

達哥已死

佢咁樣仲令人反感

衰撚過唔出，我屌佢老母呀。

去撚左E3扮停直播

等睇達狗幫主人解畫

真係柒到睇完都覺得尷尬

估唔到會出現......

而家先突返個龜頭出黎，算把啦

唔講好過講 算鳩數啦

遲左成個星期 香港人已經唔再需要你

講得咁撚玄
想食兩家茶禮
柒頭達
屌你老母

其實佢可以等到下年再岀聲都未遲

屌喇
你老味 收嗲喇仆街
家陣先黎拎光環
之前又淆撚晒底

乜撚野唔敢企 一早揀左雞蛋啦 不過係金蛋咋
唔通真係揀民主牆咩

而家知道講呢啲先多人支持 ，先出嚟拎光環， 食撚屎啦你老母

偽人不嬲係食兩家茶飯

屌 係到攞光環
達柒同啲警犬一樣咁黑撚人憎

啲留言喊哂口咁 乜撚野tat gor😭😭😭😢😢
唔講以為達狗去左金鐘比人拉左而家先比人放番出黎
屌你老母真係

一直關注事件，希望傷者康復：討好抗爭者
天佑香港：討好建制保守派

利申9up

一直關注 但隻口不提 人哋提仲要block埋 關注到有人中槍先講句買兩邊嘅閪嘢 屌你老母你快撚啲仆街死啦

Facebook 成班小學雞撐佢 定係del晒屌佢既留言呢

翻譯：我有食花生，完。

講真我對達哥真係好失望
以前覺得佢好正氣
但係而家覺得佢只係金錢嘅奴隸
hku應該以達哥為恥
文人風骨和良心去左邊

达哥收皮

垃圾達狗人人得而誅之

中文系 收返你啲語言偽術啦

本身都冇屌佢唔出聲
而家出句咁嘅野 攞景呀？

傷者＝俾自己人打傷嘅警犬

收嗲啦死達狗

佢到依家呢刻都仲諗住可以食兩家茶禮等件事完左一定要清算狙擊達狗呢隻賤畜

咪撚理佢啦

大事大非就睇清一個人

無人迫佢表態

不過自此我唔會睇佢既片

你唔撚出聲
好過你而家扮撚哂野
以前識既達哥應該無咁低智
而家係咪食到中國制野食多?
個腦塞撚住左?

下年6月先出嚟啊笨

達狗分明出黎攞景 仆街死啦

係人都關注啦，關注唔等於支持反送中，你呢d語言藝術呃小學雞就得。而家發生咁大件事就扮撚晒野，假撚到你... 關你撚事咩，唔阻你發大財啦

再早啲啊笨

算啦，咪當佢良心發現，香港危難在前，多個可能既同盟好過敵人，而佢的確有資訊傳播既能力。
利申:己unsub unlike unfollow 暫時冇打算改變

永遠企係雞蛋個邊幾年後既今日連屌黑警都唔敢 話冇收錢冇投共真係盲達粉先信

达哥

一開始叫你呼籲關注
你班契弟Fans就屈鳩人迫你表態
而家事後先講話一直關注
食屎啦 懦夫達

5年前都會打sleeping dog拎黃傘
今時今日Google張圖就算

希望傷者盡早康復

邊撚個傷者啊？警方傷者定市民傷者啊？

成段野含糊不清，表面上係撐梗我地，但係心水清就發現，其實撐修例嘅人望到呢段野嘅人都會覺得達哥係撐梗佢地。ig下面留言一堆心心，仲話咁先係達哥

中文系玩文字係有料

過左呢幾日
絕大部份連登地底泥E.g.大J 鄺神 泛民 甚至南亞仔都上神枱
惟獨你一個
收皮啦仆街

已unsub 寧願佢一路冇出過聲

食兩家茶飯，你老母

冇人開FB鬧佢漢奸咩

收皮啦呢條撚屌

Tat gor😭😭😭😭🙏

你一係就全程唔好出聲，依家出聲黎仲咩9

一早unlike unfollow unsubscribe 晒佢

走啦 仆街！

食屎啦

之前唔係扮睇唔到架咩

依家又話一直有關注

你人格分裂定係思覺失調呀？

食屎啦迖狗

達哥高質

呀達哥連提邊件事都唔敢呀邊個話佢講既事件係指69？

警察都有個傷左wor!!! 系米講緊佢啊!

仲有twitch

迖

明我既就明

唔好食人血饅頭啦
流血先出黎

hea得緊要

屌佢老母啦
佢潛台詞：警察英勇受傷，望早日康復
係咪咁撚樣呀

屌你老味 我都叫達哥fans
次前迫佢表態都覺得連登仔on99
但見到依句我真係把撚柒火
你唔撚出聲都好過出句食晒兩家茶禮既仆街post

睇足佢咁多年 真係第一次要unfollow unlike unsub

失人心真係嚴重過失錢好多

達仔 個世界冇得食兩家茶禮架 唔駛可憐我地 繼續賺人仔吧 加油

代D狗多謝你關心

佢講既傷者可以指市民/差佬

兩面不討好

流星要閃耀，劍要揮舞，蝴蝶要飛，你要生存

迖狗：我要搵錢

撐達哥

正式由神枱成為過街老鼠

冇出過聲然後一直關注

快撚啲死返大陸
丢人現眼屌佢老母

用字精警,最後邊個贏都可以話係支持緊佢
贏哂兩面掌聲,不愧係文科仔出生

屌你老母閪 差d死人呀
你老母閪！出黎受番幾棍先啦屌你

收皮啦

fb page 成班達狗fans 懶持平。屌你老母你依家係消費傷者。想食兩家茶禮唔該收皮啦。

算啦
收皮啦達狗，永不錄用

同韓國瑜一樣

达哥 收皮啦

大家去交流下

留番下年開台個陣黎講新聞啦

叫佢收聲啦

食屎啦

仲屈機過奶共5 月天

一定要出左聲先叫關注？

達狗 你兄弟都屌你柒你老母呀

錢就識係到搵 大難臨頭你點撚樣呀

作為6年兄弟
我今日要大大聲講一句
屌你老母達狗!
香港人而家於水深火熱之中 你唔表態唔怪你 但講啲咁嘅野攞景定贈慶呀
我屌你老母

關你老母注

出聲又屌
唔出聲都屌
連登仔真係玩撚哂

收皮啦屌你老母
咪再貼隻狗上黎好唔好呀

26分鐘800負皮 达狗好波

收皮吧，唔知頭唔知路

我地前面啲人食摧淚彈個個辛辛苦苦換黎一日既暫停二讀，
佢係到關注，嘆住冷氣關注！

仆街達 仲玩 語言偽術 果然係 文科仔

出埋啲咁嘅野 以為自己好醒？ 真係唔出好過出

收皮啦迖狗

本身都撐佢 覺得D人逼佢表態
經歷左依幾日之後佢仲出依篇野想食兩家茶禮真係幫唔落
算罷啦

邊到有唔比人提 ？
定又想講ban人？

話ban既唔該自己去twitch 同YouTube reply 睇
64/表態所有字全部有彈出黎
Ban乜？

點阿網絡警察 唔好扮兄弟啦好嘛

唉timing又錯晒啦 係PR角度睇真係好失敗既例子 搞咩

其實佢唔出聲好過出聲，依家搞到兩頭唔到岸

真係好失望

咁冇出開聲就keep撚住咪撚出聲啦 而家又出呀？
忽然又變返時事評論員？

一直靠扮傻搵食，事到如今都係佢自己拎黎，如果佢今次真係唔表明立場，佢個直播真係玩完我估

偽善者收皮啦屌你老母

屌黎鷹好撚正義

大家唔洗講咁多
Unlike Unfollow更有威力

達粉:點解要迫達哥表態 大家都知達哥要養家

達哥根本唔洗講得咁隱悔 直接講天佑中共好過啦

去食屎啦 賴共達

咪撚現佢地
達狗一路都會提時事，今次一直唔提
而家先講，大家都知岩定唔岩

達哥，點撐你都撐唔到落去啦下話

而家香港淪陷咁濟，你而家在喺邊啊？喺美國打緊機定喺屋企數緊人仔啊？多撚謝你一直關注啊

又係你阿 大陸仔
有冇叫陳肉琪落黎支持下阿

又想戴返個光環
睇下呃到幾多人囉

出聲又屌
唔出聲又屌
出遲啲聲又屌
龍門任你搬
你玩哂啦

反正你地都係想佢死姐
佢講乜都無用

呢D咪世界仔囉
一開始風頭光勢果陣提都唔提
事後靜靜雞up一句補飛當無數
仲要講得咁撚hea 模稜兩可
你支持邊一邊都講得通 無位入佢
達哥真係叻仔嚟

達粉出去支持黑警啦屌你老母

做人呢⋯無公關真係食得屎架啦

講真一直覺得依隻達狗依方面好識撈

今鋪真係一Q清袋 直接收皮啦 再見啦死達狗

最唔適合嘅時間上水

香港冇救，做任何嘢都係on9，香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

港女係雞，港男係狗，港女幼稚，港男孱弱，港女淨係識錢，港男淨係識怨。

遊行唔夠激進，激進會入獄抵死，嗌口號係今天我，請願信係打飛機，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法抵死。

港獨冇可能，搵外國就係人哋唔會理你，搵台藏回獨合作亦都係人哋唔會理你，講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景，出國就係消失，留港就係弱智，發言就係鍵盤，做嘢就睇唔到，或者冇用。

要返工不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

一早直播當時事提已經贏盡掌聲，大家都知你中資打工
提一下
真係提一下
就已經贏，可惜原來你先係借香港人上位果個

世界仔嘅弱點

仲柒撚過林奠達狗去做政府官員都有得諗

連扮下野打長文都廢事

unfollow左 sorry 唔想知

好波呀
之前波台成日笑咩無人想同佢玩
原來係真

贏乜盡掌聲？
而家佢要做show比人睇咩贏盡掌聲
佢要收買人心做場戲比你睇？

係咁有心就唔係咁遲出聲 仆街死啦去 仲想拎光環 屌佢老母

講天佑地球會唔會安全啲

搶光環黎講世界級

之前好撚多人撐达, 仲唔蒲頭?

岩阿 之後繼續接大陸廣告 勁爽

屌，一句食兩家茶禮，講左＝冇講
上水係咪準備開返台，定已經開返喇

達哥
一早出聲 : 借政治上位
唔出聲 : 奶共 支持修例
唔開台 : 階段勝利 迫宮成功 心虛
開台 : 避談政治 食兩家茶禮
發言 : 呃光環 抽水

做咩都唔岩連衛兵同波台狗既口味，講到尾無非想叫人支持喊波子同細J果兩條友姐

講完等於冇講，對你好失望
已unsubscribe undergroundDV channel

原來reply會出刪文, 又學到嘢了

得啦 ！收皮啦

達哥唔係關注緊「完美世界」咩

一句唔知頭唔知路就以為得自己最清楚
典型連登仔

收皮啦達狗

企撚開啲啦仲柒唔夠啊

啲小學g唔係撐佢淨係打機唔講呢啲野架咩

笑

模稜兩可嘅回應

講左重衰
見個勢唔對路 鳩up句一直關注
以為自己好撚醒 食到兩家茶禮
Ps fb留言個班 頭幾十個都係喪屍ac黎

出去金鐘 幫義士捱幾棍 我就信你關注啦

做下戲姐
同達哥反左面未丫

真係好假好核突，已經無人想知

死開d啦

傷者？講緊共狗呀？

收撚皮啦

根本就想達叔死
使乜比咁多籍口咩表唔表態

直接話我想你收皮咪得
反正都唔講道理架啦

我屌埋你老母呀
佢比人屌唔表態我有分幫佢係chatroom解圍呀屌你個臭閪
盲捧都要有個限度
咁撚中意佢記得幫佢含撚呀屌你老母
玩單機啦

真兄弟會明丫嘛
睇嚟黎鷹被踢出真兄弟行列了

達哥話64冇死過人佢地都兜到架啦

廢up兩句當無數

chatroom timeout人講反送中600秒

大家有共識行動

613行動部署

又係一隻波台狗
屌

D小學G有d都出去捱過囉可能
不過一講錢，人性既墮落真係好快，警犬如是，達哥如是

如果一早講 會唔會有多啲人出黎？

一陣啲小學g又會話，佢唔食兩家茶禮係咪你養佢呀，諸如此類

研究下twitch 點玩先啦
Ban人句cm唔會直接出唔到
係會出左幾秒先唔見

學野啦真係

係兄弟就明

唔岩聽就單機 想討論下都唔得

簡體達
勁共達
特然唔講時事達
一反常態達
講達狗變左 = 波台狗 = haters

會又點 唔會又點
其實你明唔明成件事係點

收皮喇仆街 講兩句當幫左， 連張相都唔撚關事就咪撚開po攞存在感喇屌你 ， 想食兩家茶禮都唔係咁嫁
仲有個kitspy又係 琴日啲學生係出面捱 條撚樣係屋企直播打機 近墨者咪黑囉屌

Don’t make Stupid people famous

仆街啦，發生咗咁大件事。就咁丟低一句就算撚數，唔係抽水食兩家茶禮咁係乜？
話唔講政治咪唔撚講囉，扭扭擰擰。仲有唔撐你件達哥就一定係捧大J嗰堆烏合之眾嘅？忽上腦 又係五毛D極端比較式論證

中文系係唔同啲

64隻字不提，扮睇唔到chatroom
65無fifa時段，做縮頭龜
66開始休台，一直唔提69，避到而家就話一直關注

變到咁，好失望

兄弟，請正名达/迖哥，仲有完美世界迖

我想講在座各位都係假兄弟

真兄弟一早去晒完美世界

警察都撐達了

引用佢玩Watch dog 2睇到嗰個揮春彩蛋嗰句嘢：「我只係見到無字天書」

我已經課左金了

你想討論咩 認真？
你個達哥救唔返架啦

其實你地真兄弟最開心啦應該
又有返清清靜靜嘅chatroom啦

睇怕ching你都係假兄弟 係完美世界m
利申一日課2pack撐達哥

達哥

今次真係幫唔落

同埋講黎講去都係得把口講
“我比人ban”
“一叫佢表態就禁左言”

下 講就係架啦？
隔離post 梁烈唯條on9咪就係咁比人屈囉
圖都無張，片都無條
原來講就得
所以誣蔑/詆毁一個人真係輕鬆
完全唔使證據
不過諗諗吓有冇證據都唔無用
反正你地都係想佢死，無打算講道理

算吧啦

如果個Chatroom 真係咁清靜就好啦
你估連衛兵會俾空間你咩 ?

咁都要有位比人入嘅
到時靠你地真兄弟頂住

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

港大中文系係唔同啲既大家根本唔知達狗支持定反修例，
佢話某件事中的「傷者 」，佢又想食兩家茶飯。唔想講咪唔好講囉，又想攞彩。

建議你申請定大陸鬥魚直播會員啦死忠 騎牆達狗明顯想食埋中國十四億市場

收皮

對比返佢2014，做法真係差太遠

想佢死還想佢死

而家佢自殺 又入人數 公道d好wo老友

冇位都可以迫入黎架啦
只要有恆心

Ching幾時逼入完美世界m陪達哥？

乜柒野係鬥魚阿 介紹番
響邊度下載架

係咪比黎鷹屌完呀？

佢真係垃圾嚟，以後都唔撚會睇，罷睇條傻柒啦屌

達仔都係循例出個中性post 大家咁意外？

波狗兄 講Online Game 你熟過我啦
年中貨唔少啦下話

下面果堆你有冇玩過食過去過阿

2013年：天龍八部3 Online
2013年：Regaine倍健
2014年：Sony
2014年：明珠台「周五星級影院」
2014年：魔卡勇者 已於2015年6月30日停止更新
2015年：夜服幸福止痛素, 特強幸福止痛素
2015年：Expedia
2015年：Jolly Shandy
2015年：KFC
2015年：Microsoft Surface 3
2015年：St. Ives
2015年：TCL HK
2015年：「雪纖瘦」
2015年：網上行
2016-2018年：樂敦PRO眼藥水
2016年：Circle K
2016年：Expedia
2017年：白蘭氏雞精
2017年：DBS COMPASS VISA信用卡
2017年：富途證券
2018年：將星之演武
2018年：葡萄適（旁白）
2018年：Swatch
2018年：豐澤
2018年：adidas
2018年：易賞錢
2018年：美國箭牌洗頭水
2018年：Pizza Hut
2018年：曼秀雷敦
2018年：天涯明月刀
2018-2019年：僱員再培訓局
2019年：Razer
2019年：Nuskin
2019年：香港迪士尼樂園
2019年：嘉土伯啤酒
2019年：樂敦PRO眼藥水
2019年：勞工處「展翅青見計劃」
2019年：TimTam
2019年：KFC PUBG MOBILE全港食雞大作戰
2019年：AxE：背水一戰

早講左真兄弟會明架啦
唔明嗰啲一定係假兄弟

問返你個親中主人啦

達粉又輸

所以最照顧觀眾嘅達哥就自己比埋位
真是善解人意哦～

算啦 依個人無咩值得討論了
去睇返正經野先

大家都加油

去完e3 食個餅 嘆下茶 搭飛機無聊得制先醒起要求其打d野比班達朝子民打下飛機 就打模稜兩可既9野喇 咁就無人可以屌我 我又可以立於不敗之地 返黎又可以繼續囉光環 直播宣傳新game 無論係中國 兄弟 香港 我要將所有既錢賺盡 yeah點解我咁聰明既 利申:前真.達粉 但今次真係撐唔落 再加上呢幾年既變化 我都唔知自己以後會點睇達哥呢個人

一隻都冇玩過 我淨係玩達哥推介既支那game

有冇成億廣告費

64
ban
69
ban
612
話concern

你唔好食人血饅頭啦

屌 原來又係一條大陸仔

唔介紹就唔好講啦 仲以為你好熟

由神枱推返落地底泥

一早需要你出聲既時候沉默 好啦由神枱跌左落黎先出聲
你都係收皮把啦

收皮啦死賤種

前真達粉

达狗打手？

張圖完全表達出佢係 隔岸觀火 唔關我事

唔合格啦 真達粉

垃圾說話

敏敏打手 ?

Twitch有個香港game台今日都無打機
播足咁多個鍾現場 你達哥又做過乜野？
出篇咁既野？真係辛苦哂

有無兄弟講下完美世界係咪好唔掂
达哥係咪又要兄弟幫手買game充點
我賣左層樓都一定支持达哥
啪啪啪啪啪啪啪
幾百萬on the way 达哥唔使驚

咁都講到十幾頁，完全無討論價值收皮啦達狗

繼續潛水仲好過啦

no
咪亂講

丹丹打手?

無計直播廣告贊助要求玩嘅game

我係达哥真兄弟
你班垃圾假兄弟唔識咁多架啦

我都笑咗出聲

想問問達哥喺香港定美國？

睇完达哥個facebook留言啲人同拜邪教冇分別

不論身在何地 达哥都係中國人

咁叫出聲 收皮啦

你仆街啦 屎忽仔 屌你老母臭閪比狗屌 落地獄啦

達哥真係辛苦晒，佢打個一句子一定用咗好多腦汁。

尋晚好似都有播

一直關注???
咁之前開台嗰時世界大戰又唔講返兩句嘅

今次達哥真係有啲on9，咁遲先出post，但又冇咩表明立場，我係你就深潛好過

呢個就緊

唔出聲好過出，依家先講

成日話達哥有好多包袱
咁森美呢？森美啲廣告多過佢啦掛 又同政府賣廣告
佢都有喺ig post 歌詞暗示
再加埋喺早霸王直接講件事
佢無直接屌政府有問題
但佢會叫香港人加油
唔同達哥講句天佑香港咁撚模棱兩可

張圖出示威 或嫌激進咪出和理非遊行
唔駛咁驚死掛

商台記者畀人 記你老母
森美大哥點都要幫自己人出頭啦

根據連衛兵既要求 森美起碼都要上前線先算對得住香港人
暗示就算罷啦

Btw 香港人加油同天佑香港其實有咩唔同?

因為達哥乜都鍾意帶定頭盔先，怕死

台主都講話自己唔喺香港
只能做自己做到既野
個台主都會同講sorry撐唔住而返左黎既義士話唔駛講sorry 你已經盡左力
達哥？哈 真係唔該哂

dllm

負評仲多過送中年個post就知連登冇得救

森美用左差唔多成個鐘節目時間去講
叫香港人要爭取自己既意見
基本上同表態無分別
咪好似當年達哥講雨革咁

根本就唔會得罪啲咩人
可惜達哥唔再好似當年咁

達狗影撚衰晒HKU

佢以後開台係咪唔講得 124689

达哥死撚開啦

利申 我冇聽森美好耐
但你話香港人要爭取自己既意見呢句本身都好「模稜兩可」
森美都係藝人 佢一樣冇可能自由表達意願 一樣會得罪人
係唔會話你知咁解姐

正如唯唯支持我地 我地都要保護番佢一樣

躝啦林慧韡

大大話話都睇咗7、8年達哥
一直都唔會想逼佢表態，亦明白槍打出頭鳥，人在江湖嘅道理，佢有好多包袱
明明不想佢咁但都支持佢
不過經歷琴日嘅事，我終於明白
真係唔可以，做人真係唔可以咁
我真係對達哥好失望
佢的確一直以來都係導人向善
或者今次係佢對人性嘅最後一道課題
我唔知達哥有冇變，我只知達哥今後都唔會再變
既然佢唔會變，變嘅只能係我
我好鐘意達哥，所以更加唔想面對今後嘅达哥

你地睇下下面堆達粉D留言，明明根本冇表態就已經爭住出黎幫達狗含撚

暗示？你係達狗條蟲？達狗幾時表態過？
哦，唔好逼佢表態麻，係既係既，咁佢段野咪就係無稜兩可

唉，睇咗咁多年，而家奶共到不知所謂。

屌你啦奶共狗，正一仆街！

表態單野形象已經扣到0分
而家直頭負50分
unsub fb同ytb了

算撚數把啦 依家當人傻?
你同你個班明你嘅兄弟講啦
君子劍

屌你老母啦奶共狗
揀得邊就咪撚扮撐
見到就火滾 仆街含撚死

記得dislike FB & 取消訂閱呀

算啦達哥
你有骨氣既就直接摺埋所以野
收晒台del account
當係你為香港人做既最後一樣野
既然你真係因爲任何野而表唔到態
而唔係係度典典下 好肉酸

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

shared

乜水黎, 無人識佢喎

係呢個時候
Ig story po個全黑畫面加🙏🏻咪算囉
而家咁講好明顯想食2家茶禮 有d核突

冇人想知

出完聲仲衰撚過唔出 繼續潛水啦

佢就醒,佢咁講一定可以挽回部份fans.講d模稜兩可既野,一定好多人當佢反送中.然後唔滿意佢回應既人就會畀人佢fans話得一想二逼人表態.
佢呢句最多都係表達佢唔想見到雙方使用暴力同有傷亡出現

達粉自認清楚達哥為人，但係有冇可能清楚得過黎鷹? 達粉達狗收皮啦

唔好再出佢d post啦 見到都想反胃

再出block尻晒佢

遲下邊邊贏佢呢個po都冇得bin佢，佢仲full gear過啲畜龍

Unlike左，以後唔會再聽佢直播
FB仲有成埋盲粉幫佢護航
成班人好似邪教徒咁

一直關注事件...
佢好唔好意思講出黎

關注無用，你出個po，屌柒班警犬同個政府，我都考慮吓你有心改過。如果你係關注，69前一早出聲啦垃圾！

屌你老母達哥
咁撚樣當表態?
我由你開台睇到而家 睇住你一路變緊質 就同香港一撚樣

成日話咩睇得你耐嘅兄弟就知你為人係點 呢句只係說話藝術避免你自己直接表明立場

如果你睇到呢個post 你自己好好反省下點解咁多年嚟你只係變咗一條廢柴縮頭烏龜
枉我雨革見到你玩sleeping dogs攞住把黃傘講你嘅睇法 仲覺得有啲感動 覺得你有理想 有抱負 就算係幾少都好 會去作出改變

而家嘅你只係’要背靠中資公司賺錢 不了’
咁你同平日啲人’要返工 不了’有乜分別?

六四唔提 六九唔提 今次我對你絕對失望 因為呢個再唔係我認識嘅達哥

坦白講 你開唔開台我相信有一部分人已經唔care 因為就算你再開返台 佢地都唔會再睇你

咁大個人 你自己諗啦

啲留言成班撚樣喺度濫用 I love you 3000

佢句野係邊到抄返嚟

達哥，呢個時候真係唔需要你了

利申：唔知算唔算達粉，但成日睇重播

以前靠咩搏倒高登/連登手足支持先上倒位架
宜家就咁撚忘本
一係就學d藝人直頭完全隻字不提
係呢個時候講句咁既野出黎 肉酸到
俾人感覺同建制派一樣出黎抽水 衰過唔表態

達狗死撚開啦

达哥？

其實衣家睇達哥果D有冇香港人
六四 送中好似完全唔關心咁
求其一句有關注 在心中 好似丁到出血咁
定睇達哥已經係癈中活動

支持就支持 奶共就奶共
起碼係真小人
衣家搞到成個偽君子咁

利申：真心達粉

屌，太遲啦

其實佢開台講d野一早知佢係小家同小鳩器
都係小問題 大家當玩當講下笑
宜家估唔到變到咁撚樣
喂 佢以前就係咩都談笑風生
先咁多巴打支持佢上位 宜家中出即飛咁忘本
仲點支持佢？
可能有人話佢出聲會俾人封殺cut廣告斷米路
但佢有今時今日既人氣有一部份都係靠巴打捧紅佢
有權利都有義務啦下話

达狗

咁遲先講真係預咗俾人插
我係佢索性隻字不提

做乜去達哥FB留言果D負評全部都係假ACC黎
屌都唔敢用真身屌? 定係屌完過一排又睇返 驚人認到?

食屎啦奶共

達粉真係無腦兼巴渣

盲撐死忠 自己唔撚用腦諗野

平時睇開佢班80 90 00今日都好多人去衝
連唯唯都企前線
佢唔衝 fine 冇人會怪佢
連上網都唔敢表個態
對唔撚對得住一直支持佢睇佢班人呀？

班前線日日搵命博
你班垃圾達粉唔見你地保護學生果陣好似保護達狗咁撚落力
收皮啦仆街

本身都係達粉
但今次人人都企出黎
達哥就咩都唔講
而家黎話關注
今日有邊個唔關注呀
依d 要良心去做
成日話警察點點點 而家連支持學生都唔敢

某d講都唔多講 遲到好過無到

轉睇伍公子了

屌你靠打機鳩up出名姐
洗唔洗驚到咁

早唔講遲唔講
過左612咁大單先黎講？
垃圾

罷睇迖狗啲片

有咩留返拜黑警山先講

開台果時就又盲又啞
見到流血示威就出黎拎光環
正宗食人血饅頭

佢係寫比受傷嗰位警員

想食兩家茶禮？

咪再提呢個廢人，呢個post由佢沉咪阻住晒
攪掂政府先清算達狗

之前好似用啲網上非法殘體野 照Report左先

提醒我unfollow 埋ig

你當日係咁咦唔提立場只係叫人69小心
d我都接受，今日你先話一直留意？

又講埋啲食兩家茶飯嘅野，香港最多就係哩班仆街

垃圾狗

學乜撚野人玩IG,Facebook同Youtube
奶共既達狗
抖音,西瓜視頻啱撚哂你

枉我仲有開過Post 支持達哥
唉 算啦
有啲嘢變咗就係變咗

Ps. Sleeping dog 開始支持到2019年6月頭

達哥去前線比人打2野我就信啦

貓哭老鼠

真係希望你永遠收皮唔好再開台，
一句天佑香港就想攞光環？

比大陸老細屌可以解釋係祝福受傷記者/警員康復，希望香港重回正軌

又想食兩家茶飯?

抽水達狗屌你老母

唔好再理依啲仆街 kol只要冇人理自然會收皮

一直都龜縮而家就打句咁嘅嘢

不如出聲好過啦

已unfollow

條友都唔係好，但點都叫提過吓

但達哥呢唔講咪唔講囉，又突然出句咁PR嘅嘢

收嗲啦垃圾

以為整張圖就攞得返光環呀食撚屎啦 你今日奶共 唔好唔記得係要靠同班兄弟講六四抽政治水 紅左先有得奶咋垃圾 慢慢收皮啦达狗 仲想利用觀眾

達粉課左完美世界未

以後都開唔到台 賺唔到我地錢

咪撚理佢住 1030二讀

達狗

走啦 真係寧願你唔撚好出聲
依家先講有用咩？ 想食哂兩家茶飯呀？

又要驚
又要搵錢
一句支持家反ti都唔敢講
食屎狗

屌 黎鷹呢d 未真男人
兄弟又點 錯就要屌

見到佢出呢句野真係有d嬲
打句咁隱晦既野想點，不如唔好講
想拎光環？屌你老母

咁樣嘅出聲不如咪撚出聲啦！

連登仔真恐佈

正係話天佑香港 完全冇講呢件事係啱定錯 最識玩係達哥

唔覺咁講有咩問題

好嘔心，達狗唔該收皮

隔黎個細龍太post講stay safe祝大家平安就個個讚
呢到達哥祝早日康復天祐香港就個個屌佢講廢話扮表態

算吧喇

想食兩家茶飯 收皮啦

佢講嘅傷者會唔會係講緊警犬咋

痴線，偽善過桐生一馬

收皮啦食屎狗

屌你咩
呢啲咁嘅回應，想舔晒兩邊
好撚仆街真係

唔再睇了

本來都撐達哥覺得連登仔係度玩文革批鬥
但你咁覆就不如咪覆啦
幫你manage fb個條友個腦裝咩
炒左佢啦

屌 收皮啦達哥

琴日見到大把學生市民唔返工唔返學出黎捍衛自己屋企
人地就唔洗搵飯食 達狗就要

想食兩家茶禮 食屎啦你

牙奠起碼必兩滴眼淚
呀達哥就幾隻字

比人屌之前啦

死毒撚, 做共狗為錢唔出奇

扮站邊的中立回應 算吧la

達狗粉點睇

达哥关心受伤警察 好感动

神早話佢會出post講呢d偽善說話，一陣又屌你地話真兄弟會明佢本人定乜
自殘體字已經unfollow佢，之後佢表唔表態唔重要同我唔會理

喂班達狗fans呢？死出黎面對啦

變撚哂質啦已經

PR post...

收皮啦 屌你老母

屌你老母咪撚再po佢轉移視線

我愛達哥！

原諒，已正皮！

佢不嬲係大愛撚，真係包晒兩邊傷者都唔出奇

得啦得啦，換完氣就繼續潛水，無人想見到你

關注，即係睇風向做牆頭草，兩邊落注既陰陽屎忽鬼

好ON9 乜撚野公關

作為達精都幫唔落

「一直關注事件」

個頭盔唔戴好話戴😅

細龍太cctvb
達哥由佢出道就抽緊64水

失望還失望
單係唔表態呢單野點都未到奶共
仲有人將佢同林鄭啲官腔比 差幾遠呀大佬

直播禁哂聲 然後而家出黎攞彩
中文系 玩語言偽術 呃班小學雞達粉就得

未爬哂文
想知永離六道入咗嚟未

依家轉軚？屌你啦

達子聲：你地班人點呀，木嘴！

韓國青瓦台聯署

啱呀，連登班友喪㗎，都係返去高登好，嗰邊幾個post 十幾廿頁幾乎一面倒撐達哥，我都回家了

連登代表到全香港？過去高登睇下先好冇

玩住支那手機game關注
厲害了，我的迖

真係too late

其實唔洗遷就連登仔口味
達哥應該飲水思源
高登至係佢起源之地
雖然達哥早就放棄高登
但高登仔到呢一刻都全力支持達哥
嗰邊幾個達哥 post 都撐達哥
真係人間有愛
達哥有良知就應該返返去高登

嘩，連你都反達，世界變

幾時考慮去鬥魚直播

含撚啦達哥

一係就學其他直播主乜柒toyz果d咁
扮啞扮到尾
明明自己去左外國風流快活
仲要死出黎打句官腔攞彩
賤到抽筋

咁只係因為你覺得達哥嘅 target 係得班連登仔
至會覺得無連登撐達哥就會死
或者連登仔想佢死佢就會死
其實高登都仲有好多人支持達哥
甚至街外都仲有好多人撐達哥
巴打係時候要擴闊少少眼光
唔需要太在意連登仔支唔支持達哥
回家吧

本來沉默
班迖粉都可以話咩沉默自由
而家咁樣講句食兩邊茶禮既野
簡直自取滅亡

仲害撚哂一班迖粉
你叫佢地點兜呀

(利申迖=达+犬)

而家先黎出聲
對唔對得住啲一路睇你直播到而家既兄弟
你係黎拎尾彩?
由sleeping dog睇到你而家
變撚曬啦你 达哥

你係要包拗頸既，我就唔奉陪喇

而家撐達聲音得高登至見到
有心支持達哥就返去討論
唔好再喺度浪費時間

达粉：表左態啦 滿意未 真兄弟實get到

導人向善
定導人向善

迖你自己諗下喇

之前俾人屌得咁勁 見依家風頭火勢 咪出博好感
真係為左錢連尊嚴都晤要
衰過狗

邊撚個黎？
哦 個條奶共狗

導人向善
定導人向偽善

迖你自己諗下喇

到時可以叫 tat_tank 出全力 bam 哂去

已經估到一開返台班達粉會有幾激動

tat_tank 無得唔做嘢

喂，呢一刻仲係達狗fans出黎講兩句????

有冇 link

有冇 link 聽返

支持抵制達哥，二面三刀

繼續唔出聲都無咁柒

駁唔到

屌你老母啦 通過哂先黎出聲吖on9

行撚開啦達狗,
乜柒都冇做過出黎打句字?

傷者都可以指警犬
呢句真係無敵

真係笑撚死人 睇完E3出句野就當關注左?收皮啦

不如等件事完咗先出聲關注

事乜撚件

大家直頭唔好再睇佢支持佢任何野啦

達狗根本忘本到一個地步

咁在意連登仔講咩做乜
撐達嘅都過哂高登

可能有, 有朋友廣告公司到做, 話說N年前已經明星價, 平少少都唔會接

個原則大約係話: 我今日平比你地, 只會做cheap自己個價, 咁寧願唔接

達哥？邊個黎？劉以達我就識

係道歉先原諒唔係冇啦啦咁樣扮關注
唉真失望

達哥RIP
2011-9-11 --- 2019-6-13

一句講哂
出聲唔一定冇得接廣告，但唔出聲就一定比人睇到你真面目
一路好走

fb page 轉咗全黑？

咪玩啦
唔好侮辱韋小寶啦

直播提都唔提 69唔提 612之後出個模棱兩可嘅官腔po想點？
我真係寧願你唔出聲好過 對你真好失望

狗黎

衰撚過潛水 呢D擺明HEA9人 兩邊討好

你依家開收音機 今日仲勁 成個節目俾香港人點歌support
呢啲咪叫真敢言

完全冇表態
呢句嘢飯民講又啱，鼠王芬講又啱，習近平講都啱

連登原來佔咁少數
樓上班達粉唔洗太在意了

路遙知馬力，日久見人心
我諗好多人都好失望同痛心自己支持左個偽君子咁多年

快啲叫有like 既朋友unlike 我都叫幾個有份屌既朋友unlike埋先

咁班達粉咁嬲做咩

根本馬照跑、舞照跳就解決到件事
班達粉係要介入連登開戰搞屎棍

木嘴

平時講咁多漫畫遊戲,
我諗一開始就算是但貼一張元氣彈儲氣大家都會get到收貨
再唔係, 港大中文系畢業
點樣可以玩文字玩得隠晦會唔識嗎?
但事實就係根本唔care,
如果唔係follower人數明顯變化會有今日攞尾彩呢行字?

狗

將傷者改做市民/兄弟已經拎到少少分，又唔會講到咁死page admin廢到

屋企有事, 仲上網睇小丑打機?

等睇兒登達fans點兜
咩非本人
搵食姐犯法阿？
拿比定藉口你落台 靜靜地負皮唔痛架

句嘢可以係買兩邊㗎

咁嘅post其實唔出好過出

操你媽B,脫粉

收啦 完哂先黎攞彩啊？ 扮咩關注啊
係關注就唔會隻字不提

达哥或成最大贏家
好波 达哥又贏

連登仔係小眾 波台狗就係另一個小小眾

「你地」去「人地」個台搞事又唔可以Bam
「人地」上「連登」個台講野又叫人返膠登

想點姐你 連互聯網都俾你睇埋 中共都唔夠你玩啦 唔該你啦 不要把自己看得那麼高

事件

好安全喎答得

為左撐達，你真係無所不用其極

寧願你專心奶共好過 而家想食兩家茶禮 攪到自己兩面不是人

導人向善

達哥好波 冇令香港人失望！

達哥fans 而家主要集中喺高登

所以我咪叫 tat_tank 出全力 bam 哂去
都唔知你喺度駁乜鳩

高登同膠登都唔識分，新會員嚟？

整張黑白相，打句天佑香港咪算
前面兩句做多咗

佢由開台到依家不嬲係最中意帶頭盔
係以前班child登仔先會當佢民主鬥士咁款 當佢神咁拜

依家炒囇車就話好失望

卡苗尋日係咁屌鳩黑警
就算艾倫喺日本潛咗咁耐水都出post叫有出去嘅小心安全

香港仲有好多直播台值得睇

push

班ig雞, model仔都識貼個嬲嬲emoji 扮表態,
條柒條驚死到呢..調返轉諗, 佢應該真係連屎忽都賣買畀紅色資本

唔識咪扮識
达哥係鬼靠講六四抽政治水紅

搵錢緊要大家都知，我明白，唔表態我唔支持，但可以理解，但係達哥你講野咁模稜兩可，衣家兩邊都有傷者，你兩邊都驚得罪，仲想收兩家茶禮?
真係好唔厚道，你唔講好過講。

收皮啦屌你老母...香港無野需要你關注

唔講好過講既表表者

達哥公關差左咁多

上fb睇，成班打晒飛機

你地噉為香港就自我犧牲啦反達狗😂

但都係無表態
班迖粉已經變晒邪教

參考各方意見達

動力達

寵物達

完美世界達

如果唔打機達

教人叫佢靚仔達

唔記得佢既時候又走返出黎講野,收鳩皮啦

今次真係做得好差

一係潛到底，一係撐到底

潛吓又浮出嚟，好難睇

Gayyyyy

#請珍惜達哥

直播成日話偽善
條撚屌自己先最偽善

達哥又然

咁多負皮

今時今日中立同前幾日中立唔同，
之前你最多只係支持立法，冇所謂，我真焦土都支持，
你呢個時候仲中立即係你撐警察，
一係不如唔好出聲啦好嗎

食屎啦你.jpg

達哥:我關注咋, 無話幫邊邊架

who care

唯唯>>>>>>>>慧韡

幾時上去weibo開帳戶呀达哥
你以前講嗰啲嘢我全部有留低
我一日貼一條你都仆街

雖然話就話每個人有成本
但當咁多KOL出黎幫香港人果時，達哥咁真係高下立見

666

係美國玩到攰攰地咪出post囉

然後ig個post唔俾人留言了
又mute人 好波

唔怪得話自己係桐生一馬啦
原來係指一樣咁偽善

佢就係桐生一馬！！！！！！

達哥好似講過面對 hater 最好做法就係唔理佢哋

留到wo

但班友好多本身係追左五六年台既兄弟

頭先我睇冇 一係我load唔到 一係開返

迖狗係咪都串拉鳩HKU既學生？

望已失

老屈唔洗本

CHATROOM日日嘈，佢完全冇理過，淨係鳩BAN講64果D人，點樣令觀眾睇得開心

當你搵錢工具咋，兄弟成班洗晒腦

其實佢口中嘅傷者，都可以包括黑警。。。
哩個時候，仲想扮中立食兩家茶禮？

岩岩卡苗講到好.....

佢撚有講邊一邊傷者

唔講野仲好,依家佢咁講似食緊花生,好唔尊重

生為人，我很抱歉

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

唔洗兜啦 我覺得太遲 而家先出聲

103萬唔講
犬民衝突第一日唔講
耶撚唱聖詩保衛戰唔講

依家大局定得7788
你就上黎攞彩
好明顯係想做牆頭草 拎光環

而且仲講得好灰色地帶
唔講警犬傷定平民傷

難怪5乞衣當然響偷片度讚揚高招啦

香港有達哥係福氣

禁撚似外國d抽水發言
密切關注

香港人欠達哥一個道歉

偽善者

咁都叫關注咩
睇你點睇
傷者可以指啲狗或者義士
屌你老母 講啲兩邊都岩聽既野

偽善的繼承者

飛禽大戰走獸裡面既蝙蝠

屌你老母 達哥 del留言 仲衰過中共

係咪叫執死雞

等動漫節聲討佢啦，
扮撚晒關注咁，夠薑講句我反送中黎睇下啦垃圾

全世界主流都反緊送中 完全唔明佢驚乜春
真係以為自己係咩巨型企業唔奶共會死果隻
照下鏡啦 人地識你老鼠呀柒頭

算撚數啦共狗達，你依家唔出聲無人當你啞架，出哂事先黎講一直關注 唔係以為我地香港人啲錢咁易呃啊嘛 ，永遠罷睇講撚完

反達既仲有咩好講

同76toyz一樣，唔想講咪唔講囉，俾人屌完又講返，同林鄭要暴動完先暫緩有咩分別

遲到咁撚樣，收皮啦7頭皮

朋友，於是班警撚就北上搵大陸雞落泥，再生多幾件大陸仔女，到時通街都是煲動話

垃圾達狗go to hell

其實我覺得有位巴打講得好啱
應該係backup佬事件對佢影響太深 變左將錢睇得好重要

G持

backup佬點醒咗佢咁好搵咋
唔係改變咗佢價值觀呀

中國外交部話關注都出黎講句野啦

Respect 達哥心繫香港